Зачем это нужно:
    1)  Насколько я понимаю, несколько раз в день
        тех. специалист проводит калибровку КТ
        перед сканированием


Как я пошагово вижу работу калибровки от лица оператора:
    1)  Оператор открывает открывает через
        MainMenu диалог с калибровкой
    
    2)  Перед ним появляется таблица с
        репортами о калибровках:
        
        [[[[[ Таблица с репортами калибровок ]]]]]:
            |
            |-[Колонки в таблице]:
            |-- kV
            |-- mA
            |-- AirCalibration
            |-- DarkCalibration
            |-- WaterCalibration
            |-- MultiPinCalibration
            |
            |-[Назначения колонок]:
            |-- Колонки с постфиксом Calibration имеют записи в виде: 
            |       "[{Последняя дата калибровки} {Имя оператора}]"
            |
            |-- Колонки kV и mA имеют взаимосвязанные значения
            |   Например:
            |        ________________
            |       |[  kV  ][  mA  ]|
            |       ||  70  ||  525 ||
            |       ||  70  ||  641 ||
            |       ||  80  ||  525 ||
            |       [================]
            |
            |-- Колонки kV и mA являются НЕ кликабельными
    
        Ниже таблицы находится панель для управления калибровкой:

        [[[[[ Панель для управления калибровкой ]]]]]
            |
            |-[Кнопки на панели]
            |-- Отправить на оборудование
            |-- Старт
            |-- Стоп
            |
            |-[Минитабличка с выбранным режимом калибровки]
            |-- Calibration Type
            |-- kV
            |-- mA
            |-- Operator
            |-- Last time done

    3)  Оператор нажимает на клетку (Calibration Table)

    4)  Данные kV, mA, CalibrationType берутся из нажатой клетки

    5)  Эти данные формируют протокол для калибровки 
        (берётся обычный ProtocolStep и в него 
         подставляются kV, mA и ScanType[AirCalib | {...}Calib])
    
    6)  Оператор нажимает на кнопку SendToHardware

    7)  ProtocolStep формируется в ScanTask и отправляется на КТ

    8)  Оператор нажимает на Start и начинается "Калибровка"
        (по сути обычное сканирование)

    9)  Если оператор нажмёт на Stop, то калибровка
        принудительно завершится

    10) После окончания калибровки прилетает ScanResult, 
        который формируется CalibReport, затем CalibReport
        сохраняется в БД и данные о калибровки обновляются
        в CalibrationTable